檢舉垃圾頻道你我有責

屌啦星馬來西亞人都要奶共

report左

發現好多的馬來西亞人，都比好香港人和台灣人要愛中國

係因為佢地吾清楚ccp既真面目

也吾知道了解香港史實

叫佢地fact-check pls

吾好被扭曲失實既言論誤導